想搵返裝修starbucks枱櫈被搬出馬路張相

如題，好似喺沙田，有人坐喺度，好撚chill嘅

pish,好想搵返